死亡筆記係咪最好睇既動漫真人版既電影？

第一集真係勁好睇，可惜第二集爛爛地

真人嘅全部都係垃圾

近幾年的確係既

賭博默示錄先係 藤原龍也入面啲演技世界級

計唔計L:23？

問過龍珠嘅全新進化未

唔計，其實我應該講明係第一集

頭兩集都好正
翻睇左5次左右
利申：冇睇過動漫版

邊度可以睇第一集粵語版

古惑仔呢

頭d

啱呀 可能套嘢比返日本人都拍唔出個種感覺

東京食屎狗

其實有睇漫畫就知呢套拍得好出色
可惜本身個劇情唔大眾化

當年係香港都好收得

自
以為DN

Marvel Dc 美漫超級英雄電影先係最受歡迎

好好睇
misa

死亡筆記真人版算係好 不過都係同動畫差幾皮

美版套死亡筆記真係宇宙級
第一次睇到屌哂老母 啲劇情on撚9到呢

個人認為係爆粗band友

劇情中二病

戶田